點會有人話睇fsn動畫唔洗睇06 睇ubw就得

簡直暴殄天物

果班人淨係想睇凜同埋反saber

我啊媽中意06版多ｄ

淨係睇原作類型根本得fate線先可以最大發揮

睇完Fate zero,睇HF動畫未得囉,咩06年版ubw版根本唔洗睇
出年就有第一章啦

sakura world no.1
sakura and rider is chinken is public toilet

我屌你老母，講還講咪撚講櫻

Sakura is goodest female
Ag bu Agger?

fgo已經透露左凜係雞 點解仲要睇隻雞做女主果條線

收爹啦

得罪遠台主你死得啦

睇完遠坂家ノ家計事情就OK了

你老母比狗屌

依個牙遠假架

UBW LUL

推返上黎吹奏
最初既一份感動

太舊推唔郁